TWICE MINA的秘密朋友...

係我......

嘟嘴仔勁Q♥️

.3.

Mina的秘密老公 我

勁靚..

成班向度認屎認屁 收返埋啦

洗不洗咁正式…

收皮啦...

係...

YES

彩醜..

我是定延的秘密男朋友

想同佢床上交流。。。

男朋友only?

未至於...

印狗識玩 結婚就一世 綁死哂 比著我就唔會 假設對象係Mina嘅話

你無機會
我私有化左 晚晚屌

結婚結婚 結完就分

屌彩啦..

你係太監...

佢係太監...

秘密到驗哂成班腦細DNA都唔知邊個係老竇

牙南很正
定同彩未夠班同佢比